全球老黑匯香江，香港旅遊業係咪會越黎越繁華？

轉營做世界第一黑社會獨立國